10月1 大家似乎慢慢唔記得左啲野 到底我地6月至8月點變化

點解大家依個月好似唔記得左最重要嘅野

就係”快閃遊擊”

自從818話要黎一次和理非大遊行之後，大家又忘記左依樣野，唔係每次都要集中重兵去同人打，流水革命的原意大家仲記得嗎？

大家記唔記得由以前一路送頭，進化到識快閃遊擊，先令我地7月中開始成功。

分散遊擊先可以令班狗疲於奔命，手足比狗咬嘅機會更細

10.1祝各位武運昌隆，流水革命，Be water！

拉

推

拉到有人睇

拉到有人睇！

拉！！

拉！

大家記住be water

認真post無人理

拉到上熱門

無力推了。。。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

講得好岩 幫推

pushhhhh

無人理

push
be water

10月1
6區見

而家係hit&run 進化到no hit就run

推！推

無鐵點快閃

幫手推

推幫手推

去有鐵嘅地方閃

拉唔係拉落黎咩
推先係推上去

btw, hit and run無左mtr同九巴支援